洪泳城原來係黃

Wingto ig

米癲拉
見過真人 藍

wingto 會同藍尸玩。。？

同意 藍的

我都見到，但關咩事丫

離開左TVB仲會同入面D人玩?

cow女囉

收皮喇 9up唔洗本 見過真人就知藍?

WINTTO原來是GAY..

傻閪

你邊撚度見佢呀？

咪又係wingto ig

屌你老母

係啊 咪話左見到係WING TO IG出現咪黃囉
無講過見到真人

同佢開工兩個幾月工

wing to 原來同藍尸玩
臭雞

佢真人真係好撚煩 衰在太有自信